好撚驚，今日15宗確診都係留學生返港

重有啲隱形個案去緊LKF

如果留學生同醫護手足嘅命， 我希望醫護手足安全

留學生真係返嚟播毒

攬炒既責任就交比佢地啦

全部去狗屋行個圈先

咪玩啦，你估真係手足黎咩

外國勢力攬炒

留學生唔係手足咩？

佢地一落機就去曬醫院啦
去撚狗屋咩

黑警仔女留學機率好撚高嫁白痴仔

手乜春足

咁屌9啲留學生

留學生通常都CHILL D 難得放大假一定會周圍蒲

如果係手足既記得去下狗屋

有錢仔女藍多過黃

97前入職嘅白衫仔女有留學津貼

咁我哋應該歧視佢哋？

開槍謀殺學生果個黑警關某2個女都係英國手足 細細個就係IG屌鳩黃絲

唉

落club啦喂

你個username

準備屌留學生嗰班友，有冇考慮過唔少人留學係純粹因為DSE成績入唔到香港的本地學位，迫於無奈先至走去外國？

利申：local U

去狗屋報個失先番屋企

快啲攬炒

攬炒同自私

留學生 = 紈富子弟

一旦呢班二世祖都中招

佢地daddy mommy一定肯洗錢醫

乜嘢邏輯黎

唔割

分化撚
我識啲有錢仔女連住港島別墅嘅都係黃

班友係怕死先返來，
點會幫到手
反而累左班醫護

必須

利申: 最憎埋香港留學生堆, 一陣銅臭味

關家榮兩個女返咗嚟未

檢討下啦
淺左咁多都考唔到

高官仔女又點計

只可以講連登真係好多窮人

全部隔離晒先啦

算罷啦你, 識得一個半個

咁係咪代表佢可以一落機就散播病毒?

識一大班你就知唔係咩好野
尤其有個離地到仆街嘅HK Society

咁我係乜

咁所以？同屌佢哋有咩關係？
你係想講佢哋成績差？但咁喎，成績差就係手足？成績差就唔屌得？

利申唔屌佢哋，純粹係對你嘅邏輯有少少困惑

佢地有諗過會係番黎途中感染

唔只白衫好冇？

名校群組藍血到仆街, 阻住佢地去玩

我記得以前個年代班友一到聖誕就幾間U嘅HK Soc包場去Beijing Club搞Clubbing event

張相係留學生返港後去玩的？

d人有錢到傻左

人哋幫手搞外國集會、打外國戰線、寄口罩返香港又點計呀

最記得以前個UK uni secret, 成日講是非
真係冇後悔遠離呢堆準藍絲

林鄭個仔返黎未？

開始爆發. . 好多學生返香港. .

呢班有幾多呢?
更加唔會老豆老母叫佢返黎佢就返, 仲衰過隻狗

100隻狗入面有10隻狗唔咬人, 你會唔會總結到d狗係唔會攻擊人

大把97前公務員攞緊津貼

好似包9成

利申：葡萄

嘩
返香港都要俾你屌
唔通係外國等死咩

唔該唔好將憎人富貴厭人貧既思想綁架落光復香港
有錢人都可以係同路人
有錢人既仔女都可以係手足
係咪唔記得中大老豆係狗既電据手足
好撚肉尻酸呀你地
旅遊撚就抵屌姐
留學都屌

真係當人哋condom

如果係藍絲港豬留學生= 快啲死
手足唔計

有嘅，少囉。

有錢過自己就係藍。。。。

我仲係外國唔返
累醫護，又累街坊
撇除係飛機上可能感染唔講，可能之前已經接觸過隻病毒
其實減少走動，留係當地好過

而家無呢支歌仔唱，你估十鳩幾年前，十幾萬人考CE仲要考AL 果個年代咩，最後得一萬人多D入大學果陣咁咩。

醒吓啦，而家只要有心讀，基本上入硬local U，除非好似醫科呢d神科。

冇錯, 再唔係去人煙較少嘅地方住先
呢樣就係堆港豬頂唔到先至返晒黎香港嘅原因, 悶

所以係香港教育制度下失敗左既人就抵死？

非八大認受性
再唔係有啲中文2咗

以前得兩間U, 仲難入喇
而家又有機大、恆大、教大
將來有埋I大、珠大呢d你入唔到就切喇

有得入你入唔入先?Assume你屋企供你唔起

鳳毛麟角。

真係屌都費事，而且佢都有講過，真手足唔怕比人屌。

留學生都有醫療嘅insurance plan
我學校係一定要買

做得好, 買個安心

多得支那將肺炎發揚光大，呢D叫做支那「軟實力」。

連登仔都係香港社會最底下階層個群酸到呢

係香港再差都仲可以入IVE，幾撚多IVE 手足。你想表達啲咩？

香港而家已經做得唔錯，除非你真係弱智先係香港升唔到學，正常人只係辛苦小小，行遠左要讀大專再上大學。

一早講左，攬炒個責任交哂比佢地望佢地社區爆發啦

人地local 都唔醫 會醫你？

事實數據就是一切

唔需要嘈

今日15宗確診都係留學生返港

但呢個post啲cm似係總結所有狗都會咬人喎
同埋1/10你點得出嚟架？你又知唔係5/10？唔係8/10？

一來個人經驗有錢仔啲仔女係事不關己>黃>藍。
二來就係其實好多去英國讀書都唔係特別有錢。好多係一般中產/公務員/三大undergrad攞scholarship讀master。呢啲留學生黃嘅比例同香港一般後生係無大分別。
（甚至你要連坐法，計埋佢哋老豆老母，根據民調顯示，呢堆中產黃嘅比例點都高過一般同年紀廢老）

利申返：垃圾local U undergrad

真係負累

今日15宗邊度係留學生

困係架飛機咁撚多個鐘，無事都變有事

齊齊黎wet

叫咗你唔好去到外國都識咁多垃圾㗎啦

通常讀得毅進都弱智嘅

YEAR

一日就15宗，香港好快又超英趕美

一睇就知有好多個都係支那人

既然留學返來，要中都無得避，何不去狗屋行一轉報失？

有排啦，琴日英國407單

如果我有能力去外國讀U 我點解要入IVE
I大好過外國大學？
我以前會考15分 我知自己A level再上都入唔到名牌大學
點解我唔比錢去外國讀？
我只係唔明點解大家咁憎留學生？
外國危險咁多點解唔可以番香港避？
仆街white trash 冇防疫意色
因為你地覺得自己安全就夠 無喇喇有人番香港播毒？
btw 如果個留學生係藍既我祝佢死全家

你鐘意點講咪點講囉，最緊要

明明外國返黎都係家居隔離 偷走去狗屋都得 但佢地驚死一早入醫院

你估一班飛機裝哂咩？陸續有黎

乜撚嘢assumption 黎？有冇數據睇睇？

今日15宗無留學生

而家都喺 乜鳩都可以做event

攞左條唔可以公開嘅CCTV有咩用？

巴打可唔可以幫手推推

娛樂台有啲人版啦

你同樓主講啦，你唔好搞到個POST我開先得嫁

最on9係學人搞Ocamp同開sem飯
將香港果套帶到英國

呢堆離地港豬抵俾人歧視

真係嗰啲樣話咗俾你聽啦 同埋啲眼鏡全部都係支那款

不過攬炒都好㗎 最驚係全世界死支那豬唔死姐

係手足就唔會返黎播毒啦

唔同意留學=藍 想知佢地大概咩立場可以觀察佢地有幾多支那朋友 喺咪支那圈子 同埋多唔多平衡時空
其實無出國都好多藍啦 唔會關事

唔係怕死
係怕悶

笑撚死
有錢去英國讀U 仲洗陪你讀IVE咩

認真比你揀你揀IVE再轉入local u, 仲要未三大唔知乜鳩科定去外國U讀科正正常常嘅三年後就出得嚟搵到份decent工

咁都唔係咁講 如果我考20分係香港淨係讀到非8大local u 但係我屋企洗得起錢送我出外國讀 點計都係外國留學返香港搵工有著數d

呢個post jm9
樓主個標題假喎

呢樣真, 所以好多時香港留學生會喺南部大城多d
反而北部同Scotland就少一大截, 真係可以感受下英倫風情

暫時嘅留學生初步確診個案

●第185號個案：23歲男子，英國學生，一直居於英國李斯特城，3月16日返港後不適。

●第187號個案：20歲女子，是英國大學生，3月17日返港時，在機場被港口衞生科人員轉介去醫院檢查，今日初步確診。

●第188號個案：16歲男子，是英國Grade 11學生，3月11日及12日曾於英國當地醫院求醫。3月17日返港時，在機場被港口衞生科人員轉介去醫院檢查，今日初步確診。

唔知有冇漏

咁快踢爆 分化撚冇得玩架

科學驗証發，叫100個留學生上黎講句五大訴求，決一不可，記得post証件喎。咁我就信嗱。

留學生返黎做乜？
係到播毒

真 係湖北返香港都要比你屌 唔通係武漢等死咩
唔好雙重標準啦

唔返黎可能無事

支那豬就係賤種呀嘛 呢個世界公認㗎啦 你返得去冇計嫁

最好笑係憎人富貴仲要扮到大義凜然
仲要綁架埋手足唔手足
醜唔醜
所以如果係外國大學既手足就唔番得香港？
如果係外國手足就抵死？
就算真係1/100外國撚係手足
個少數人係condom?

其實係，佢地智力真係有問題，可能有d過度活躍，讀寫障礙呢啲問題。

利申：有讀寫障礙，都仲入到TI。

Twitter 戰線打得火熱 完全唔夠人 要人呀

同埋而家d五毛真係多到痴線 好強頑 要有返之前10k 人做task先打得返

要人呀 要人呀

15個就假既 但你上面comment 個3個係真啦掛

Undergrad嗰堆一定係
Postgrad或者去讀master phd做野去做research嗰堆邊有心機時間去玩

如果嚴重都要醫架啦
俾鹽水，oxygen呢d treatment support身體去打virus囉

呢類本身就冇生存能力, 以前d人唔讀書都會搵一技之長丫
佢地呢d連呢樣都冇, 就只有毅進同狗
又可以解決溫飽, 更可以延續佢地讀書時蝦蝦霸霸嘅性格

大佬差成五倍喎 用個咁既標題？

有錢去留學
返黎播毒害窮人仔女

上面有有錢留學就藍真喺on9

識五六十嗰留學嘅 全部都黃

識幾嗰上前線添，屋企住半山

仇富撚真喺痴撚線

驚閪咩

相對地少。

出國藍既比例高好多。

人哋唔憂柴唔憂米，點會理解痛苦。
你理解係因為你活在痛苦。

正解

好chill

呢個真, 起碼我見識過嘅香港人圈子都係咁
尤其入左HK Soc嘅人, 唔會話全部衰人
但都有八九成

所以話，佢哋係黃既得啖笑。
分分可能係外國有扮打自己手足果D人黎。

望下之前上連登個個Cambridge ibank女就知
班人根本離晒地 佢地先唔會care普通香港人諗乜

20分夠入醫科，你幾耐冇留意過香港學生同大學呢樣野。

藍絲父母

統計學天才
黑警仔女留學機會高=留學生高機率係黑警仔女

做咩個po突然風向轉哂岩岩我其他地方屌完留學生，俾十幾隻圍住咬人地手足黎嫁，感染你洗同你講？

其實英國好多手足成日搞遊行搞街站...
不過KongSoc個班又真係on9到而家仲係英國晚晚劈 但係搭飛機返香港就由頭包到落腳 咁怕中武漢發炎就好心唔好劈啦間房又細又焗 其實劈嘅時候中武漢肺炎機會仲大過搭飛機囉

港鐵前線係黃

基本法保障佢地權利嫁唔好屌好唔好，最多大家一齊死岩岩隔離po幾十隻圍住我咬呀

我都窮 但唔知點解要歧視留學生
有得俾我揀我都會去外國讀啦 有咩問題

收一個同伴然後收99個敵人，你諗下你自己講得make 唔make sense。比你再講多次。比如作返好個數，例如有1:10，例如悲情D話，就算得一個係自己人，我都唔可以放棄，因為我們被世界遺忘之類？

一直覺得Kong Soc係一班特權分子嘅天地
從來唔會入, 有錢都唔好入, 因為你唔會識到真朋友
反而你用呢d錢出去旅行好過
因為唔煙唔酒真係健康好多, 起碼對得住老豆老母
人地用血汗錢俾你去讀書, 希望成才, 而唔係變到爛泥咁

不嬲都唔干涉人地生活但係基本法寫住佢地有權利返嫁總之留學生就要返，你地唔好屌（武漢藍絲就唔返得）。惡撚過共產黨黃絲連傳個病毒俾人都有道德光環係手足做埋都得

因為留學生圈子本身就係貧富懸殊同埋不公嘅象徵

你係咪唔理手足醫護咁辛苦罷工就係唔想社區爆發，但係「黃絲手足」？你地快d返入黎啦傳d病俾人都唔緊要嫁，係手足就在心中

即係外國已經死撚硬

科學驗証法，上黎吹兩句先，表個態啦，不過真係去過前線就唔好出聲同上連登。

唔係既話，邊個信。

有幾多個張華峰個女係黃林鄭個仔係黃條底褲黃？

香港學校出身都好啲
華裔讀國際學校出身果啲10%黃都冇

識諗代香港人多謝你

唔講以為個個出國係讀長春藤

統計學真係咁計，你唔係唔知高斯條鐘型曲線呀。

難怪，話要出去讀社區學院。

打錯字係外國大學先啱。

住半山就黃有幾多個？張華峰個女都好黃

留學生十個有九都係港豬

睇住班二世祖中晒不知幾開心
擺明係仇富架啦 點?

我都揾唔到有新聞咁講

直頭藍啦
或者不問世事

屌下留學生就分化外遊撚其實係前線手足出去散吓心姐

呢D先有腦

屌緊個標題誇張 嘩眾取寵呀 15個

d港豬留學生真係抵死
以為拎住污糟錢去外國就可以唔理香港事
點知個支肺殺到佢仲要返去累街坊

都要睇邊間u,邊個cohort

屌, 最仆街係唔俾戴口罩上堂

人地老豆老母辛苦賺錢俾仔女出國讀書
有咩不公

你當班公務員仔女死架
一係就好似張華峰個女呢類撚樣

識8個留學生fd都返緊黎今翅仆街鳥

好多去uk都係公務員仔女

同意。就算唔係黑警，呢啲家庭，藍絲居多

由細開始輸畀身邊啲白人
種族卑劣感演化出嚟，有research國際學校啲Asian係藍藍地

我都明，出國留學係有優越感

不過，點解外國鬼佬又歧視？

食人地資源，食人地學位

去Lkf 去Shisha

beijing真係童年回憶
執左幾多年

我暴露埋年齡

就係，所以我去留學，香港留學圈子俾我印象大多都係特權象徵

Exchange student都陸陸續續翻緊嚟

呢樣真
當時喺英國高中班香港人自卑感極強烈
郁下就話人歧視，甚至排除異己玩內鬥

鬼叫出世做華人賤種咩
唯有投胎，如果唔係真係literally輸一世

英國歧視好似勁d
我又無遇到咁嘅香港人，最多自己圍爐

唔係分化嘅時候
集中火力講有部分人返黎係有鄉音 疑似大陸人
仲有班蝗国人呀 3月頭已經買定機票啦 又掃保護衣
你點知一定係香港呀？
仲有不忘香港手足喺英國搞到木蘭上映唔到架
大家應該冷靜少少 分化怒屌未必係一件好事
我都希望啱啱返嘅手足自律 隔離14日 咩人都唔見
大家都想有命喺煲底見架嘛
#不分化 不割𥱊 只提點

外國學校大陸人多過香港人 班留學生都敢出尼擺街站遊行 衣家英國講到明唔救 班鬼仔又冇衛生意識 人地返尼避難就話人藍

留學生一落機去探下啲狗先

探完乖乖地自我隔離

咁先係手足加麻

咁又唔一定 有啲係屋企賣咗層樓都要供個細路去外國讀書

初初覺得勁，但耐左發覺
主動少少，幫下d鬼仔影sport
反而幾好傾
我就喺脫離香港人圈子果陣學識攝影嘅

點解咁多五毛同分化撚 on99

我返咗嚟去食催淚彈, 食到學位都冇埋喎

啱
其實鬼仔寧願你講到1999，都唔想見到圍爐
倒返轉我地都希望其他人可以容入香港文化

當年差d俾班香港留學生害死
叫我幫佢地好說話?我恨不得踩多兩腳

又提高黃嘅門檻

識好撚多留學生都係港豬

btw，當時就係咁學識睇英超
發覺個個都撐唔同球隊
好多野傾

但連登都有留學生手足

係手足就記得走去狗屋

大家睇黎都係80後

洗鬼咁認真
咩圈子咪識咩人囉 連登就最多公屋撚嘅
點會唔仇富

又係你條垃圾，唔好成日用埋哂D垃圾邏輯出黎害人啦唔該你

又係你呀大家都騙緊，我笑吓有咩問題

想當年仲有咩慈禧 tribeca

你笑下無問題，反正你點講班留學生都唔會care照返黎，得閒用咁多垃圾邏輯出黎不如做D有意義既野好過啦。

去完德國留學有咩睇法？學左左膠野？

你駁到我之前個POST D野未，期待，唔好駁唔到然後話人左膠，緊急法可以無視基本法都講得出，自己不學無術仲係度獻醜。

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日練體能 23條is coming to twon

九月投票
加入工會
⚠️工會大全⚠️

無睇你駁左我「應唔應該」個pt未？你係到避重就輕仲話我廢我個邏輯根本無錯

班兒登仔永遠答你唔到香港居民返香港有咩問題，再講阻止返港既香港留學生造成武漢肺炎社區傳播政府係有極大責任，但班兒登仔就將所有責任同批評全部推哂落返香港既香港人身上。

點睇加拿大唔俾有病徵公民入境？

駁撚左啦，快D去睇下啦，唔好又曲解加拿大個例子喎，好撚期待你駁我

你係度偷換概念，人地係唔畀未入到加拿大境內而又想搭飛機既加拿大公民入境加拿大，你就將「加拿大公民係加拿大國境被拒入境」混淆然後攞呢個做POINT黎駁我，咁樣曲解加拿大個例子我真係拜服你條傻仔

香港政府可以做封關阻咁我不嬲無話你香港居民返無問題，但係問題在於「應唔應該」。（不過封關都會阻到公民自由）

之前咪答左你係應該返，因為歐洲防疫意識同措施做得好差囉，莊漢生又玩herd immunity，歐盟又封關但又繼續唔建議健康既人戴口罩，咁樣返好正常呀，係應該返添

留學生 多是手足
要吊就吊支那人播毒先

十幾年前咩你估個個留學生都住半山？好多都係普通人

最後奉勸你一句啦，自己平時唔讀好書匿係香港個屋企係度打飛機然後講埋哂d不知所謂又錯到無倫既野去獻醜唔該自己摺埋啦。
同埋贊唔贊成佢地返黎我從來無用過黃絲同藍絲去介定，歐洲咁既情況返黎係可以理解而且係正常，我都會覺得係應該返黎，況且阻止呢班留學生造成社區傳播係政府責任黎，點解要將呢D責任同批評全部推哂落班香港留學生身上？唔見得你條傻仔／其他人答到我呢D問題。

咩叫「確保上機嘅人無病徵」同盡力接「無病徵嘅公民回國」我混淆概念，會唔會係你無理解清楚個source係立場新聞，點睇？

咁啱 我都係英國 廢事走黎走去累街坊

Base rate fallacy仲話係咁計

着咁多衫嘅？唔似喎
btw 條仔好似幾得

咁我地都係聽大英政府講
食paracetamol咪得囉，有herd immunity就ok，大家唔需要擔心

如果唔係留學生，外國戰線邊度嚟？成班分化撚當正人哋condom

Furthermore, if Canadians returning to Canada are not well and show symptoms of the virus at plane boarding, they will not be allowed to board. There is also an expectation that all travellers returning from any international destination, including the United States, self-isolate for 14 days, although this is not a mandatory measure.

呢個既on board = 上一架飛去加拿大既飛機，換言之係呢個情況下加拿大公民係未入到加拿大國境，而家加拿大政府係要求航空公司把關去禁止唔係加拿大國境而有病徵既加拿大公民入境加拿大，咁既情況下同我之前香港個例子無衝突，因為香港政府都試過係武漢撤回香港公民時候都拒絕過有病徵既香港公民上機，你條傻仔唔係當出入境自由APPLY落呢D情況下話？只要加拿大同香港人入到香港同加拿大境內既話加拿大同香港政府都無權唔畀佢地入境，呢個先係出入境自由呀屌你老母

你講嘅第二三句都可以調轉嘅啫
問題唔係政見
明知自己喺疫區 就唔好周圍走
醫唔到你都冇辦法
客死他鄉只能講句安息囉
唔好帶病毒返嚟累醫護同空服
返嚟都冇咁多位強制隔離你
再者檢疫中心仲要咁近民居
愛香港就唔好返嚟啦
揀得喺嗰到讀書
風險係要自己面對 係你唔好彩

大部份黑警仔女留學 = 留學既大部份係黑警仔女
咁大部份黑警係藍 = 大部份藍既係黑警?

你估班狗唔會去lkf 咩，你定啦

依家先返，多數權貴/狗仔女

啱啦
真係至多叫香港手足寄口罩，物資畀你仲好啦
再唔係資助你買口罩又好
真係唔好返嚟 喺機艙咁密閉空間 一定會周圍感染
仲有啲喺客機廁所都唔知有冇蓋板沖廁

咪等嚴重先醫你囉 鬼叫你喺外國

咁關我咩事？
考過dse 就本土啲 冇咁離地？
咪一樣係有錢人逃兵
即係持住有身份證就可以返嚟播毒？
知唔知醫護人員惹到 就冇一個就冇一個㗎啦？

姐係我可以當你話「加拿大政府係應該拒絕有病徵嘅公民入境，而呢一點係唔侵犯公民自由」。岩唔岩？岩就我地睇吓新聞，武肺係咪可以無病徵？（點睇蘋果source?)

好自私囉
呢三條友唔好出院呀唔該

你係咪弱智到咁 我其實有講過話唔應該，只係陳述畀你聽同你講你理解錯左個例子呀

come on take it easy man
just a flu relax

手足記得去左狗屋先

藍嘅話邊個追擊大波燁 邊個寫文”I am from HK, not China”寫到上New York Times？
唔好話呢啲係少數 留學生黃嘅比率同本地真差唔多

留學就係有錢？

大波華仆街果日成個連登多謝英國手足
再睇下依家

你有錢係香港讀self-funded degree一年已經夠係德國讀一年non-private uni書，都唔再講除左英美澳紐之外歐洲唔少國家既學費都好平，乜野有錢仔藍多過黃真係笑撚死，有咩數據support？就算留學生黃多過藍都係無證據support的，而家個問題係歐洲疫情爆到咁，歐洲政府應對又差，返黎好正常同好應該，會唔會造成社區爆發就係政府責任，無必要賴哂落呢班人身上

今晚睇開定viu新聞有講到有確診左嘅人呢排多次去左lkf 好自為知...

自證撚

洗唔洗佢地挖個心出黎比你睇吓入面有無寫住光復香港

同樣道理，大陸啲留學生返到大陸會點呢？

要驚嘅唔係驚啲返來嘅留學生，而係以佢哋咁多人中計返鬼佬果邊係非常嚴重，之後佢哋要處理疫症仲有冇餘力幫香港，又或者會齊心隊中国？呢個先係問題所在。

連登仔都嬲都係咁，佢地覺得自己係屋企上個twitter ig打一兩句野先係外國戰線，留學生係當地遊行，同自己生活圈子既外國人宣傳，就反而係冇用。

醫護係時候罷工封關

Export 武漢肺炎 back to China!

●第182號個案：50歲女士，為一間加拿大國際學校文職人員。她無外遊紀錄，但潛伏期兩星期多到中環蘭桂坊與多名友人聚會，衞生署正聯絡有關人士。

都唔明啲人屌乜
返嚟唔肯隔離嗰啲屌好合理

家陣係又屌唔係又屌
寄口罩返嚟嗰陣又含又跪咁
試下屌得有邏輯啲先

同台灣案54一樣

講真，隻病毒潛伏期咁耐，除時上機前冇事，返到黎先有事，咁樣返一返黎，就算話肯接受隔離，同一班機既人同機組人員，同埋車佢地去隔離營個司機都會被傳染，就算本身冇事，但同一班機既人係咪都係冇事，唔會傳染俾自己？

留學生唔一定係手足

留學生就係藍咩邏輯

識有人特登返黎發夢tim

第一版幾條三毛講兩句就信哂

我覺得就要睇返有無conclusive evidence 證明你講既野會唔會發生先，因為我未就聽聞過連車佢地去隔離營既司機都會感染，但機組人員係的確係危險D，所以政府／航空公司本身可以要求乘客做足安全措施先可以上機，咁同加拿大要求航空公司唔畀有病徵既加拿大公民上機返加拿大個邏輯差唔多，同埋我覺得機上／車上每人都做足安全措施既話送呢班人返香港真係唔太大問題，再講歐洲個情況真係慘不忍睹，佢地的確應該返黎，而且政府係有責任把好關防止佢地造成社區傳播

嗰條友唔係出國周圍去咩

之後連去3日pub

紅二代紅三代都可以係黃

班臭雞最好中晒

但潛伏期個陣未必有病徵，就算做哂防護措施都唔係100%冇事，政府有責任我認同，但佢地係信得過既話就唔駛自救啦，同埋本身冇事個d隨時有機會俾有事但冇病徵既人傳染，到時咪又係佢地辛苦，仲加重埋醫療負擔

［重開] 要光復香港 三條戰線係短期內真係有同等嘅重要性?

1%機會都無

無左爸爸信用卡唔掂喎

出國讀書嘅真係好多蒲精死港豬
但係都有小部分手足嘅
其實我覺得佢哋想返嚟都好合理
啲鬼佬唔知咩叫衛生
其實留學生返到香港要自我隔離先關鍵
可惜死港豬個啲唔會
利申 喺英國讀過中學 識有手足仲喺嗰邊讀緊大學

班留學生肯定挨唔住出去周圍玩

準備大爆發

咁佢自己唔知中

醒目呀，個個都翻來只會增加受感染既機會

公務員供個仔女去外國讀書就不公？
咩邏輯

你咁講法 香港人都唔一定係手足 我地仲抗唔抗爭好

加重醫護負擔

去其他posts睇下 係完全唔可以講任何嘢怪啲留學生會俾連登仔話分化 仇富

唔係..好多好廢，但一定有錢

有㗎，反骨仔中國大把

洋腸有毒！勿含！

正常呢個時間返香港嘅留學生都唔慌係手足啦
多數係啲有錢人官二代

睇返數據又係喎。反正大部分呢個字。你又定義唔到幾大同幾多。

咁點出黎。指教下。

冇返咁上下錢點去留學。我唔撚信佢地好似三十年前既人咁打黑工，供自己讀書。

最驚係機場同飛機上面，十9幾廿個鐘都唔知發生咩事
去廁所又唔係，食野又唔係
利申：喺爆到七彩既挪威

咁佢地返嚟 嘢哂俾全家就啱哂

可唔可以叫啲留學生全部去報一報驚先

挑，咁簡單都唔撚做話係自己人，邊個信。公務員都夠薑post 去Facebook/兩登支持5大訴求，光復香港。人哋係曹營都夠薑玩，你咁都唔做就當係自己人無限支持，邊有咁著數。

外國戰線好多係移民左好耐既香港同胞，又稱美藉港人或稱港僑。

留學生唔係冇，唔係多到成千卜一萬，係咁齊心全部去馬，一早就收咗支那人皮啦。

唔係點解會分黃絲定藍絲。
你講乜鳩？

肯去一定係黃，可惜。。。。

留學生翻黎香港播毒做乜丫
唔係去外國好威威架咩

屌鬼妹食大麻
晚晚開淫亂party

返到黎都唔去
去既必是手足

你講個班移民左好耐既香港同胞，港僑，大部份咪又係97前走佬去其他國家，英國荷蘭美國大把，係個到既chinatown開個餐館，拎住外國passport ，然後愛支國屌你班黃絲既藍絲囉。佢地啲仔女bbc abc外國人圈子大，10個有8個都唔會跟得好掂香港發生乜事。

成日話啲留學生去到外國吃喝玩樂，但好多都係要做重要野時行翻出黎，去遊行係自己啲campus做文宣。

英國佬嘅自然療法已經登陸香港嘞。睇下啲popo有幾多頂到有抗體，期待中。

發覺通常去外國讀書/外國長大都係好大中華膠，好撚鍾意認係中国人

藍多過黃真係唔出奇

真 通常去到外國仲要圍爐自己圍威喂嗰啲 多數都係垃圾嚟 晚晚落club 交配 都唔知佢去嚟做乜

利申： 留學生

我大學咁多年都冇拍拖
因為北部讀，連香港人都少
有個高中同學派紅色炸彈
條女大學識嘅，串我唔埋堆
不過我一條友去旅行咀埋台妹囉，而家個老婆我都係旅行識
圍內識好煩，又要埋堆，我最旬

數據呢咁？
唔關定唔定義事，係邏輯問題
大部份a有b，唔等如有b既大部份都係a

隨時佢哋啲daddy mammy係顯世派

英國啲大學上個禮拜先宣布online learning，所以佢哋咁遲返
之前一路都無人返係因為佢哋仲要如常上堂
唔返香港就日日喺當地俾人歧視
又有幾多人頂得順喺外國街頭俾人指住嚟笑同鬧幾個月

利申local u，識嗰班英國留學生舊年返嚟香港為咗遊行

No ar 佢哋好有國際視野㗎
澳洲山火 北極熊冇冰 佢哋個個會衝出黎屌

連登仔仇富定點？

醒下啦 外國學費冇你想像中咁貴㗎

成班隱式藍絲自私撚

3年係英國讀就覺得成世都住外國咁

連登仔真係on9到震

唔爆發正契弟